{
  "id_query": "22460670",
  "total": 10765,
  "total_current": 200,
  "max_score": 45.694477,
  "origin_question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
  "hits": [
    {
      "score": 26.799658,
      "id": "18767528",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 trả góp trả trước 0 đồng thủ tục như thế nào bạn?",
      "answer": "Chào anh DươngTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp sản phẩm này 0đ thì anh cần có những giấy tờ như : CMND(còn thời hạn trong vòng 15 năm và thấy rõ ảnh, chữ), hộ khẩu( có tên anh trong hộ khẩu) hay bằng lái xe chính chủ còn thời hạn, hóa đơn điện(trùng với địa chỉ hộ khẩu)   không biết anh có đầy đủ không ạ để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nhaBên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.648718,
      "id": "26555736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì trả góp bn",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể trả trước 0đ, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.063.500đ với lãi xuất 3.22% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.332514,
      "id": "19628994",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50% thì lãi suất như thế nào hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe nếu trả trước 50% giá máy, phần còn lại có thể góp trong 8,9 hoặc 12 tháng với lãi suất 1,75% của HomeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.176277,
      "id": "20119864",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả trước 50% thì lãi suất như thế nào",
      "answer": "Chào chị,  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.050589,
      "id": "27456717",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0 đồng trong 8t thì như nào bạn ơi",
      "answer": "Chào chị,Trước tiên chị có thể cho em biết hiện chị đang ở khu vực nào như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của chị có hàng không vì nếu có chị mua trả góp với giá ưu đãi và chị có thể trả trước 0đ đó nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.865128,
      "id": "18121931",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và lãi xuất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ anh có mà sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha, Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.56522,
      "id": "20171759",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 50% thì mức trả còn lại như nào hả ad",
      "answer": "Chào anh TuấnAnh tham khảo thử gói 1,75% của công ty HomeCredit trả trước 50% góp 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ với cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.918112,
      "id": "23841010",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi  cho hỏi  mua iPhone 6s 32 GB trả  góp  thì  mức  góp như  thế  nào ạ.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm  iPhone 6s 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 5.196.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (1.352.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.763033,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.36711,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.138319,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.13039,
      "id": "19269068",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp o đồng không shop.thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào anh HuấnHiện có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit anh cần đủ 20 tuổi trở lên có CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.814842,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.666706,
      "id": "19602945",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình 20t trả góp trả trước 2tr có đc k ạ. Lãi xuất mỗi tháng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.549248,
      "id": "25617038",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này trả góp 0% thì góp thế nào",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !!Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.538982,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.312162,
      "id": "22230648",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn trả góp iPhone 6 .. tôi trả trước 5.000.000.  Thì tính như thế nào",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.139603,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.11522,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.0196,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.87689,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.83812,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.816326,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.77446,
      "id": "19601242",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mức giá như vậy góp Trả trước nhiu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.736036,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.674965,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.64666,
      "id": "26445646",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi chương trình mua trả thẳng ấy. Còn mua trả góp 0% thì như thế nào?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm trên trong khoảng thời gian 11-15/04 thì chị được hỗ trợ giảm ngày 1.000.000đ ạ, còn nếu chị mua trả góp lãi suất 0% thì bên em có hỗ trợ nhưng chị chỉ được hỗ trợ giá 7.990.000đ khi mua trả góp lãi suất 0%, thủ tục chị cần có là CMND, bằng lái xe, chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc là 50% trong 8 tháng, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.58361,
      "id": "28049150",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp lãi xuất 0% thì e phải trả trước nhieu a",
      "answer": "Chào chị Hiện trả góp lãi suất 0%, chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.510643,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.331324,
      "id": "21072043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này không bán trả góp lãi suất 0% ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện khi mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB không áp dụng gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể tham khảo 1.66%, 2.2%, 3-5.5% , anh có thể để lại thông tin về giấy tờ liên quan mà anh có: CMND , sổ hộ khẩu / bằng lái xe. hóa đơn điện , mức trả trước và góp trong bao lâu để em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.323874,
      "id": "28236518",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thêm có chương trình trả trước 0 đồng k ak.",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.582.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.31401,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.22455,
      "id": "29726358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp 0 lãi xuất mỗi tháng trả nhiu",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.218525,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.167198,
      "id": "22461573",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có CMND, hộ khẩu, GPLX, hóa đơn điện + nước muốn mua trả góp 12 tháng thì mức trả 1 tháng là bao nhiêu? Nếu lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Minh Vâng trường hợp này gói 0% thì bên em chì hỗ trợ trả trong 9 tháng thôi ạ nếu anh mua 12 tháng thì có lãi suất không biết anh ưng ý không ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.99365,
      "id": "29803501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí E muốn mua trả góp,trả trước 2tr Trong vòng 9 tháng thì như thế nào ạ? Lãi suất thì sao ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.84666,
      "id": "19461115",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e hỏi e muốn mua máy iPhone 6 trả góp mức thấp nhất phải trả trước là bao nhiêu và hàng tháng trả bao nhiêu. Phương thức trả như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh. Với gói lãi suất thấp 1,39% của Fecredit thì anh sẽ tham gia trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 653.000₫) anh nha. Giấy tờ cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.844936,
      "id": "20360684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trả trước 50% cần thủ tục như thế nào",
      "answer": "Chào chị Mai,Với nhu cầu trên của chị thì chị có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 50% (4.495.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 912.000₫). Chị vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.840328,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.809431,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.792625,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.716818,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.683966,
      "id": "25940285",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có nhu cầu mua trả góp, thanh toán trước 4 triệu  thì hình thức góp còn lại như thế nào và lãi ra sao add",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không có gói lãi suất trả trước chính xác 4 triệu anh nhé. Hiện với giấy tờ CMND và Bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0%, trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng) với Home Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.682648,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.561249,
      "id": "25734218",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bn . Mình muốn mua 1 ip6 . 8.490.000đ . Trả góp . O% lãi xuất . Trả trước bao nhiêu $ .và hồ sơ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫, góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.504162,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.500336,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.389496,
      "id": "26063434",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng được không",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.380941,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.380941,
      "id": "22763246",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suat 0% thì mỗi tháng trả góp bao nhieu ạ và trả trước bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị,Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB chị trả trước 4.495.000₫,góp 597.000₫ trong 8 tháng với HomeCredit ạ. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.37254,
      "id": "19181054",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lãi xuất thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.35444,
      "id": "26221393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào v",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.327272,
      "id": "20452655",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế ip nào thì hỗ trợ mú trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% thì sẽ có dòng iphone 7 serie ạ, anh có thể tham khảo dòng iphone 7 em thấy dòng này rất tốt vì đây là dòng chủ lực của apple trong năm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.32639,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.324863,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24618,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24516,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.241816,
      "id": "22889884",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 trả góp mua đk k a.gia bao nhiêu ak.nếu e mua trả góp k nộp tiền đồng nào thì như thế nao a",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này bên em đang trong quá trình nhập hàng nên chưa có thông tin chính xác về những vấn đề chị thắc mắc  ạ. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin mới nhất về sản phẩm ạ. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.201193,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.018742,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.001234,
      "id": "31832124",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bao nhiêu mức trả trước và bao gồm những mức nào ad",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.978664,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.932829,
      "id": "21608056",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 0% trong 6 tháng mà mức chinh lịch tới gần 500k quá vay nặng lãi",
      "answer": "Chào anh,Mức chênh lệch mà anh thấy trên đó là phí bảo hiểm và các phí liên quan khi mua trả góp và lúc nào mua trả góp anh cũng phải chịu phí này em thấy phí không quá cao nên anh yên tâm chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.901121,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.851187,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.780676,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.742842,
      "id": "27712321",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐểcTrả Góp Lãi Xuất 0 Phần Trăm Thì Phải Làm Như Nào Ạ ??",
      "answer": "Chào anh Anh cần đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu , anh tham khảo trả trước 2.247.000đ (30%) , trả mỗi tháng 911.500đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74131,
      "id": "30203246",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 k AD .. nếu muốn mua trả góp thì làm như thế nào và trả trước bao nhiu",
      "answer": "Chào anh Hiện tại Iphone 6 32gb Thegioididong.com còn kinh doanh. Anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh tham khảo trả trước 2.247.000₫ (30%), trả mỗi tháng 910.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% của HomeCredit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.74104,
      "id": "27082192",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 2 triệu thì tinh thế nào ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.71978,
      "id": "28304173",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp cửa hàng có thể tư vấn giúp mình k? trả trước bao nhiêu và giá máy cũng như lãi thế nào ạ\\",
      "answer": "Chào chị, Dạ máy này đang có giá 7.490.000₫, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ góp 8 tháng, tổng giá máy sau góp là khoảng 7.725.000₫ ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ! Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.711006,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.692465,
      "id": "20060444",
      "field_search": "question",
      "question": "em ở bình dương muốn mua trả góp iPhone 6 32 GB  thì cần trả trước bao nhiêu  và góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị HânHiện tại thì với sản phẩm này Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất tùy vào mức trả trước mà chị có thể trả, Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.689735,
      "id": "22918684",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình hỏi bên mình hỗ trợ trả góp trong 3 tháng k nhỉ. Và mức trả góp là như thế nào vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé, trả góp tối thiểu phải trong 6 tháng đó anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.616356,
      "id": "28354355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào chị ! Không biết là chị đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504879,
      "id": "21125794",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 thì phải trả trước bao nhiêu ạk, lãi suất thế nào, tiền trả mỗi tháng sao ạk, có cần giấy tờ gì không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401287,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.389769,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.317175,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.240047,
      "id": "19446622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì đóng tiền hàng tháng như thế nào vậy ad.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com đóng tiền trả góp hàng tháng được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.233318,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.220285,
      "id": "23411695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng được k ạ",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com có gói trả trước 0 đồng , lãi suất 3-5.5% của công ty tài chính FeCredit, chị có thể góp dần trong tối thiểu 6 tháng với các giấy tờ là CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) kèm sổ hộ khẩu. Nếu chị có thêm được hóa đơn điện nữa thì lãi suất sẽ chỉ là 2.2% thôi chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.147375,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.127224,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.097158,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.056671,
      "id": "20783054",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp hình thức như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có đủ giấy tờ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.025768,
      "id": "28649161",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0 đồng thì ntn? Ad tư vấn mới ạg",
      "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.944641,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.904457,
      "id": "22427780",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ! cho e hỏi tra góp trả trước  20%.. co dc trả góp 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ nếu như anh trả trước 20% thì chưa tham gia góp 0% được nha anh, anh có thể trả trước 50% được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.823294,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.813728,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.809252,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.806154,
      "id": "18427863",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả trước 0 đồng không add",
      "answer": "Chào anh ĐạtHiện Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit gói này anh cần đủ 20 tuổi trở lên có đầy đủ CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện thì tham gia được rồi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.775269,
      "id": "22326006",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad em là sinh viên muốn trả góp thì làm như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tú,Nếu anh là sinh viên và đủ 19 tuổi trở lên vẫn mua góp được anh nha! Anh đủ 19 tuổi và có CMND, Hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.768665,
      "id": "28292178",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip 6 32g trả góp 0% lãi suất thì trả tr bn v qtv?",
      "answer": "Chào chị,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc 50% trong 8 tháng, thủ tục chị cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.755999,
      "id": "22194899",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp có lãi k ak, 1 tháng trả bnhiu ak?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.738516,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.738516,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.736788,
      "id": "27968071",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp o đồng co k ak.",
      "answer": "Chào chị ! Nếu chị đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.582.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.715841,
      "id": "17598874",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% chứ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.692924,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62765,
      "id": "19906048",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4-5 triệu thì có 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm này hiện tại không có công ty nào hỗ trợ góp 0% chị ạ, nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.587059,
      "id": "25766169",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.556852,
      "id": "28534828",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả trước từ 0% - 70% giá trị sản phẩm tùy theo giấy tờ anh hiện có ạ. Để mua trả góp anh phải từ đủ 20-60 tuổi và anh cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi anh nha. Anh có thể cho em xin giấy tờ anh hiện có cũng như số tháng anh muốn góp để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.545387,
      "id": "18660535",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 30% nhưng muốn trả góp trong 6 tháng thì chênh lệch thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ tùy vào giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau anh nha. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.504173,
      "id": "21277641",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k vậy bạn. có những gói trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em có rất nhiều gói lãi suất trả góp khác nhau có hỗ trợ góp cho sản phẩm này chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.420351,
      "id": "21431747",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp. Trả trc 50% giá trị máy thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.387295,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.385412,
      "id": "25458455",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ko lãi xuất thì trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, anh có thể tham gia gói lãi suất thường ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.385412,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.363321,
      "id": "24366910",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi trả trước 30% thì góp mức bao nhiêu ạ? coslaix suất k",
      "answer": "Chào chị,Dạ có lãi suất đó chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.327116,
      "id": "22602632",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ. Đưa trước bao nhiêu và mỗi thág bao/nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.320545,
      "id": "17956473",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0 đồng ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh muốn mua trả góp sản phẩm trả trước 0đ thì anh có thể tham khảo gói trả trước 0 đồng của công ty tài chính FE Credit ạ, với mức trả trước 0 đồng lãi suất 2,2%, hỗ trợ vay trong 12 tháng góp mỗi tháng khoản 1.113.000₫, hồ sơ cần có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nha, nếu anh quan tâm gói lãi suất trên anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chi tiết và làm hồ sơ online cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.269375,
      "id": "17589816",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g muốn mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó anh.  Anh có muốn được em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220015,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220015,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 iphone 6 thì hình thức trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị Hà,Chị muốn mua trả góp thì bên em có hỗ trợ làm hồ sơ qua điện thoại, duyệt thành công ra siêu thị đối chiều giấy tờ và nhận sản phẩm. Hoặc chị mang trực tiếp hồ sơ ra siêu thị để làm. Chị có thể thông tin thêm các hồ sơ chị đang có, mức trả trước để em tư vấn cho chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.173346,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.171215,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.157793,
      "id": "27691912",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là trả trước 20% thì góp bao nhiêu tháng và mức trả góp là bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) có thể trả trước 1.338.000₫(20%), trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 787.000đ với lãi xuất 2.70% của FeCredit ạ. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.151867,
      "id": "25665358",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 3 tháng thì phải trả như thế nào. Iphone 6-32g",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.10131,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.092659,
      "id": "28091752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là góp kh đưa truoc thì lãi như thế nào Góp trong bao lâu v",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FE Credit, anh trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 911.500₫, giấy tờ cần có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh làm hồ sơ online anh nha.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.091526,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084774,
      "id": "27264353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp lãi suất 0% hả ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% đó ạ, mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084774,
      "id": "21586113",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hỗ trợ trả góp lãi 0₫ nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084747,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.084541,
      "id": "26525659",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h còn bán trả bóp lãi 0/% ko Qtv ơi??? Nếu có trả trước thì trả trc nhiêu vậy???",
      "answer": "Chào anh Hiện với gói lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước 3.995.000₫, góp dần mỗi tháng 510.000₫(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit hoặc anh góp trước 2.397.000₫ và góp dần mỗi tháng 944.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit ạ. Về giấy tờ thì anh chỉ cần có Chứng minh thư kèm bằng lái xe là được anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.078615,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.05881,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.027016,
      "id": "26164232",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ anh cần đủ 20-60 tuổi, có cmnd, sổ hộ khẩu. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước cũng như là số tháng anh muốn góp để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.995813,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.992056,
      "id": "19790186",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trả trước bao nhiêu ak,",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh ơi trường hợp này còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh có thì sẽ có những mức hỗ trợ khác nhau anh nha. Anh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ anh chính xác hơn ạ!Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.987934,
      "id": "25334624",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho bít từng mức trả trước tương ứng voi lãi suất đc k",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.968773,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.959381,
      "id": "23375270",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có trả góp 0% k ak",
      "answer": "Chào chị,Khi chị mua với giá là 8.990.000₫ thì công ty tài chính HomeCredit có hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói này thì em có thể tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.928799,
      "id": "22755346",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi e muốn trả góp iPhone 7 128gb ,nếu như trả trước 10% thì e phải chịu lãi suất ntn",
      "answer": "Chào chị.Chị cũng có thể cho em xin thông tin về giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp chị nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.901947,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.876928,
      "id": "19987249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả trước 30% có phải chịu lãi suất không ak",
      "answer": "Chào chị, Vói sản phẩm này chị mua góp có lãi suất chị nha , sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.829788,
      "id": "19648772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp thì trả như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu) chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.815895,
      "id": "21622626",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn chương trình khuyến mại trả trước 0 đồng k qtv",
      "answer": "Chào anh, Đã có QTV trả lời câu hỏi của anh rồi ạ. Anh hãy cập nhật lại trang bình luận để nhận phản hồi anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.815014,
      "id": "21834571",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có trả góp 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ có chị nha, chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% trả trước 0đ, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫, chị chuẩn bị CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.760027,
      "id": "27294250",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang muốn mua trả góp thủ tục nhu thế nào ak",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia làm hồ sơ mua trả góp chị cần có CMND (bản gốc), hộ khẩu (bản gốc hoặc photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng), bằng lái xe (bản gốc), hóa đơn điện (nếu có), phải từ 20 - 60 tuổi chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.681177,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.658432,
      "id": "25954355",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% thì mình đưa trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.245.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 562.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.657505,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 2tr thì góp mỗi tháng nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lái suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65246,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.60962,
      "id": "26061942",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp 0đ lãi suất thì trả trước 20% đc không vậy shop.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh  ơi, nếu như anh mua máy với giá 7.990.000₫ thì sẽ không hỗ trợ trả góp lãi suất 0%. Còn khi anh mua giá thường 8.990.000đ thì anh sẽ có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Không biết anh muốn mua với giá nào ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562828,
      "id": "27078623",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua the tin dung là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là nếu chị có thẻ Visa hoặc thẻ Master Card của ngân hàng được Thegioididong hỗ trợ thì chị có thể dùng thẻ thanh toán máy qua thẻ này nha chị, mình sẽ góp trong 6 tháng, điều kiện trong thẻ phải đủ hạn mức mới được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.562828,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.552242,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.548834,
      "id": "25774737",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trước bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị đưa trước:2.547.000₫ tiền góp tháng:1.032.000₫(góp 6 tháng) với công ty tài chính FeCredit nhé chịThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.535276,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.535265,
      "id": "27340118",
      "field_search": "question",
      "question": "Có áp dụng mua trả góp 0 đồng kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh Không biết anh muốn trả trước 0đ hay trả góp 0% lãi suất vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.53305,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.475021,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.448824,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.444878,
      "id": "28254171",
      "field_search": "question",
      "question": "còn chương trình trả góp 0% k ak",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi chị trả trước 3.745.000₫, góp hàng tháng 497.500 góp 8 tháng lãi suất 0%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.404337,
      "id": "22612036",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mún trả góp 0% thì trả trước bao nhju z qtv",
      "answer": "Chào anh NghĩaVề gói lãi suất 0% cho máy Iphone 6 32GB thì anh cần trả trước 4.495.000₫(50%) anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.401295,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.395096,
      "id": "28573996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp ip6 thì cần hồ sơ gì và có thể cho e biết mức lãi trả góp dk không",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.392921,
      "id": "22461748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ơn QTV. Vậy 9 tháng thì trả như thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3736,
      "id": "20452500",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả gop để lãi 0% thì ng mua phải trả trước bao nhieu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB này không trả góp lãi suất 0%. Nên anh vui lòng trả góp có lãi suất nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36867,
      "id": "22740844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những j ak và phải trả trước báo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB, chị trả trước 4.495.000₫(50%), trả hàng tháng 597.000₫ (góp 8 tháng), của công ty Homecredit. Để làm hồ sơ chị cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.) hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý với gói trả góp thì anh vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp chị làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.356289,
      "id": "27195408",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài j7 pro mua ngày 2_4_2018 trả trước 20% góp trong 4 tháng , mỗi tháng góp 1tr116k và đã góp được 1 tháng. Giờ e muốn đổi sang con này thì em phải trả như thế nào và lãi xuất ra sao ạk.",
      "answer": "Chào bạn, Về trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355078,
      "id": "24662496",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì như nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có đủ tuổi từ 20-60 tuổi kèmm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu(có tên mình) hoặc bằng lái xe(bản gốc) là có thể mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.350126,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.334963,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.324959,
      "id": "22481072",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua 6plus trả trước ko đồng có ddc ko vậy thủ ttuccj như theess nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus rồi ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.315609,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.312078,
      "id": "23226691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 0% thì trả trước ít nhấ là bao nhiêu vậy TGDD?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này hỗ trợ trả góp lãi 0% anh sẽ trả trước ít nhất là 3.596.000₫ (40%) của Công ty tài chính HOME Credit anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3018,
      "id": "18618891",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp trước bốn triệu thì lãi Xuất  bao nhiêu phần trăm",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào giấy tờ anh đang có và số tháng góp anh tham gia thì gói lãi suất sẽ khác nhau đó ạ. Anh Vui lòng Thông tin giấy tờ đang có như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, hóa đơn điện....để bên mình kiểm tra và tư vấn gói lãi suất phù hợp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286604,
      "id": "17511052",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp kiểu trả trước 0đ không vậy AD, và thủ tục như nào.",
      "answer": "Chào anh Huy,Mình có thể tham gia góp trả trước 0đ ạ, cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.269594,
      "id": "25278091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này mà bán trả góp lãi xuất 0%thì m mua ngay",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc sản phẩm không có lãi suất 0%. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.268457,
      "id": "21622597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi còn ctkm trả trước 0 đồng nữa k Qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì không biết anh muốn trả góp trong vòng mấy tháng ạ, có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.251099,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.242115,
      "id": "19730553",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 32g có hỗ trả trước 0 đồng k ạ,",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong 6, 9, 12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.18836,
      "id": "17547980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lãi xuất bao nhiêu % thế bạn.!!",
      "answer": "Chào anh Thắng,Với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình sẽ được tham gia lãi suất thấp nhất 1,39%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.174969,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}